諗住應徵做保安

點知一睇投考警隊有3萬人工
講明唔需要學歷 30歲後又可以考

人工外福利
可以穿櫃桶底....可以夾帶私逃賣冰
蛇王叫雞老婆仲以為翻緊工...

返工瞓覺俾人把車窗嘈醒
即反客為主屌對方出示身分證 又贏~

有14億人做後盾
上微博做KOL成個偶像咁

唔反了~